Neville Y係咪唔見左張八達通

柒頭睇波睇到唔見左張八達通，係賣飛處度呀
睇佢既朋友(香港大學學生?!)話聲聽佢聽啦

X彥光

幫推下啦

推

媽好柒呀

屌 我黎
呢張卡唔要架啦 明明dum咗 你做乜執番

拎返喇 唔該晒你啊巴打

師兄 我係事主woh 扮咩野